22歲,樣子中上,處男 (唔自爆) 你問我答

除咗自爆咩都答

點解我咁靚仔？

有冇J？

點解要自欺欺人？

中上男神?

有冇照過鏡

影足三對俾你

your fate your face

一副啤牌有四條

講過粗口未

無解

打撚死你

今朝刷牙洗面有照

係中學時試過係廁所入面對自己講咗一句「仆街」

有冇打冷震？

有打尿震

有咩好問?

形容下自己先

你問我 我問棵樹

22歲,樣子中上,處男

係咪基？
中上樣都溝唔到女，一係人格問題，一係唔識同女相處

有男友不過無射佢